有無連登仔依家係西藏？

我依家係平措康桑國際青年旅舍

Wfc

互含ok?

見唔見到豆豆？

明明間野得幾丁友，你唔係同我講個天井個大佬仔係連登仔呀

where?

今晚去你房ok?